立場-現實就係示威者無你哋諗得咁美好

[現實]

有一個現實大家要接受嘅，就係示威者無你哋諗得咁美好
文宣又叻公關又好又有勇氣嘅人萬中無一，好多嘢大家點解做得好，係由唔同人跌跌撞撞咁撞出嚟嘅。

正如之前講嘅立會俾錢買汽水事件，又或者撤退擺衫擺地鐵飛咁，都係有人做過覺得好，先會進化出嚟

你估無撞過板咩，塞稅局咪撞過板，甚至我自己on99 派衫派去物資站都撞過板，不過你唔知咋嘛

想講嘅就係，現實嚟講人就係咁不完美。
大家會怯會散水；
見到散水又有人會嬲；
今日你覺得示威者控制唔到情緒，又會覺得可惜；
但其實大家都係進步當中。

抗爭完咗未？未有耐啦。818 和理非遊行去唔去？好多所謂"已fact checked" 嘅news 話被捕義士俾人打到七彩你知唔知？國際形勢緊張到暈你明唔明？
唔好一下就負面情緒到頂，只要我哋一直企硬唔割𥱊，我哋一日仲願意為香港行出嚟，我哋就一日都未輸。

全宇宙我諗得我哋會嘗試一城之力去對抗史上最大黑社會。邊招有用邊招無用，學下學下咪學識。

機場究竟大家想點，係文宣定癱瘓佢先係目標已達，咪好好咁諗清楚囉。

捉鬼有乜用，捉要點捉，捉到點處理，咪認真傾一傾囉。

其實無乜咁大不了。少少嘢就恐慌，少少挫折就散播失敗，咪就係點解人哋嘅白色恐怖先咁work。

唯一要忠告大家嘅，係大家要參與。只有參與先會影響到事情嘅發展，喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎。
你怕危險？永恆嘅法則就係出嚟嘅人愈多，件事就愈安全。

#所以818和理非真係要去
#可以好似公務員集會咁講明絕對和理非
#尊重大家

(題為編輯所擬)

---
我覺得佢講得好啱
818見

推

推 講得好岩
每個人都會行錯
最緊要我地同政府唔同
我地係要識得反思

Up

喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎。

最岩依句

認同樓主，一齊加油

不斷檢討 做得更好
818見

機場
818

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

612
721
805
811

真

推！

PUSH

尋晚好錯

pish

push

612,721,811

呢個post先要推
琴日嘅事 對錯都好
都要move on
下一步818遊行 要繼續撑落去
一日未散一日都未算輸

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

咪係，屌你老味示威者啊，唔撚係聖母啊
而家拍黃之峰傳記? 和平理性有分加?

都係果句，錫春袋都唔割

又話乜撚野和理非主場 結果琴日影都無 出左事就賴勇武 真係見到都唔想出

和理非同樣唔係完美啊！
尋晚我諗大家都係被情緒影響先衝口而出咁多說話
大家都唔係聖人，冷靜完就再出發

agger

人愈多愈安全

link?

想話俾大家知，我地唔係冷氣軍師，我地都有企過前線，我地都有出錢出力

希望可以理性討論，反省，再重新部署

我地絕不割席，但一定要一齊進步，咁先可以贏

不要被仇恨支配，一齊努力好嗎？

Pish

pushhhhhh
有錯要改進 不割蓆 818見

push！

818

屌 昨晚果班唔係勇武
只係衝動派
平時捉鬼都會有嫁啦
唔好再插勇武 中政府計啦

其實無乜咁大不了。少少嘢就恐慌，少少挫折就散播失敗，咪就係點解人哋嘅白色恐怖先咁work。

成班p牌係度帶風向
D 口吻唔好話機場，2個月黎根本無落過場

好文一推

喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎。

運動或者手足冇大家想像中咁美好
認識到呢點可能就係轉折點

機場講明係「和你飛」，和理非嘅支持者有啲仲帶埋小朋友去，但係勇武尋晚咁做，只會嚇怕呢班支持者。想以後仲有一家大細出嚟，唔該真係「兄弟爬山，各自努力」。記住818「和你行」！

琴晚既失落對比有公安係機場 警察掹槍 機管局呃旅客
其實好少事

不完美 可接受

黑警周街打人開槍，你唔見建制同藍絲出聲?佢哋會沉默唔表態，佢哋無道德無包袱，唔割蓆，咩都話政府啱警察好，我哋要學習

*不割蓆*
*不分化*
*不督灰*
*不流血*
*不被捕*
*不受傷*
*五大訴求，缺一不可*

pish
俾返多啲正能量出黎啦
只要仲肯為香港付出
我地都未輸架

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

錯要認，之後要進化。

不完美 但無錯! 不切割! 不分化! 團結一致!

818見

我相信香港人會愈做愈好

大家keep住進化啦

pish
大家唔好灰心
無一場活動係完美地進行
大家唔好忘記初衷

重整旗鼓啊香港人！
我地未輸架！場仗仲未打完

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

推
有咩唔好咪再做好囉

ok 信多一次

講得好啱
818見

好文 我們會一直進步

We will find a way out eventually

覺得岩

Push

所以今晚唔入機場了 818前都唔入住了

依家個個focus哂落個大陸仔/機場到，浪費哂，原本一手好牌，又機場停飛，又星期一突發罷工，又醫護罷工

唉 ，唔好去機場住 ，集中翻民意818遊行先，始終818要好似之前咁一家大細出泥！

818唔出唔好話自己係香港人

唯一要忠告大家嘅，係大家要參與。只有參與先會影響到事情嘅發展，喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎。
你怕危險？永恆嘅法則就係出嚟嘅人愈多，件事就愈安全。

我愛立場！

818和理非日

推爆你
會進化的敵人最可怕

推!!!大家唔好再嘈,
818 300萬人等緊你

推
大家都係手足，都係自己人
點都唔割

做咩都唔割
只有一個要求 be water

612
721
811

理性討論, 不屌人! 接下落嚟係自省、檢討、向前看!

818！

818 和理非主場

啱
最重要都係818一定去

好

推!!!!!!!
一齊行落去

612 721 811

唔完美，但做法可以接受

同埋無論點比下去，大家都無政府咁冷血無恥

打氣POST一定要推!!唔好放棄呀香港人

兄弟爬山
錯咗唔係互屌互割
係要拉返佢去啱嘅路

818見！預備紗布遮眼！

係 其實冇咩大不了 唔好放大黎睇
有錯咪改善
下次做更好

每次失敗都係經驗

Well said
612
721
85
811
Now 818

推，有咩缺失下次唔好錯唔得
要成長

818 要真和理非

檢討(屋企鳩up)下我認為會有幫助 同時都認為應該要繼續出黎 幫推

再推多一次
未輸, 覺得做錯嘅, 請從中學習
最緊要keep住參與
唯一法則, 越多人參與越安全

努力檢討自己👍🏿👍🏿，唔似藍絲不分是非黑白就堅持自己無錯，我地唔好似藍絲咁！

818 一定要和理非 唔可以嚇到班出黎保護勇務既人

「唯一要忠告大家嘅，係大家要參與。只有參與先會影響到事情嘅發展，喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎。」

依個真，尋日下午機場手足只係收到訊息要塞離境。
冷氣軍師只係不斷出文叫人點點點。
但想講，一人多上網就差，跟本收唔到咁多資訊。
其實只要多啲手足落場，多啲聲音傾啲實際行動。
可能成件事會好唔同。

我愛立場！

大家反省檢討
再搵共識
818 係和理非
勇武請你比番個主場和理非
求下你地

一齊加油

推
Be humble
虛心學習
一齊進步

721 811

做法不完美，可接受，要改善

唯一要忠告大家嘅，係大家要參與。只有參與先會影響到事情嘅發展，喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎。
你怕危險？永恆嘅法則就係出嚟嘅人愈多，件事就愈安全。

立場果然係立場！

推
嘈左成日夠了，聚返埋一齊改善

正中紅心，講得太好

人類充滿無限可能性就是因爲人類會進步

共勉

正苦成日話停暴力 試下818真係和平一次 正苦都係無貨交就升級
不過點都好 個個比既意見只係愛之深責之切 唔係話想割勇武 希望勇武唔好輿論一轉就覺得孤單 大把人撐

push
818見

不完美 可改善
818見

愛你地每一位香港人

一開始定性機場集會係和理非, 就係脫離現實考慮
到真係有衝突, 就俾對家入晒
俾自己舉起石頭打中, 好地地做咩要舉起和理非呢舊石頭擺係自己頭上?
每一次出黎遊行示威, 你可以勇武, 可以和理非行完就走
偏偏係和你飛唔受勇武玩, 結果就出事
成日話唔分化唔割, 你地宣佈一個活動係和理非only, 已經割左
諗清楚乜野係戰場, 乜野係抗爭, 唔係請客食飯, 請我黎趕我就走

大家仲要係煲底下除底口罩相見架，大家一定要團結諗方法

818見

比我心灰意冷多一日
我明天會再努力
手足們
對唔住

引罵戰？收皮！

場運動未完架
唔好比3毛帶風向話輸
其實唔係好大件事，個大陸佬擺明挑釁，引你地出手架喇
最多係蠢左但錯唔晒

退幾步講，就算真係行錯一步咁又點，咪行番岩佢囉！
政府錯左十幾廿步都未跪低認輸，我地做乜要咁灰？

如果818係和理非戰場
就要將和理非實力最大化呀

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

所以應該咩都試下，撞下板

推，團結就是力量
越亂就越需要冷靜應對

要傾就大家一齊入機場傾

Errr
呢個可能真係勁過核彈..

的確，要相信香港人既集體智慧。唔好氣餒。

記住不割蓆、不分化，大家都係同路人

推， 從錯誤學習

示威者之前被美化得太誇張，咩「香港示威者好可愛」

加油

咪亂用不推文 不推文 係不推個post 唔係不推個reply
依篇係一定要推

不完美 可改善

[緊急分析]法！不！責！眾！

正中紅心
跌跌撞撞，不斷進步

借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

錯就要認
打就企定

屌岩啊 我地都係雨革跌出尼
我地可以錯 但唔可以輸

完全正確

你岩

攤

721

agree
全世界得我地敢以一己之力對抗呢個仆街政權咋
其他大國咁多資源都聲都唔聲
得我地敢同仆街中共死過！

推一推

最近連續發生太多事，多到消化唔到
人人都係度試緊唔同方法去抗爭，無經驗做錯事可以理解，俾大家屌兩句再反省下點再好返好

最緊要唔好割蓆方向一致對抗共匪
唔好俾太多負能量影響到

係好啱

唔成熟 衝動做錯野
每一步都俾到機會我地反省邊到做錯
咁成個社會先會俾我地推動到向前行同進步
唔似班老屎忽固步自封 高高在止
由用翻舊有佔路 到 be water
中上環金鐘示威到十八區遍地開花
都睇到我地一次比一次成長
人無可能完美，但努力改進自己接近完美既過程
先係最重要
不分割 核爆都唔撚割 屌你老屎

支持818絕對和理非

有無原post link

手足以後捉到鬼，一律咁樣招呼佢哋［sosad］

推比多d人睇到

721 811 818

唔好講推啦 講818大遊行 之類嘅野啦

P牌和理非幫推

與勇武同行

推呀 檢討完再黎過
WE SHALL NEVER SURRENDER
不撤不散呀大家！

講得啱
永不放棄

不如眾籌道歉啟示 打關公

道歉係處理關公 唔理人做鬼做
道歉係我哋有改善空間
我哋敢道歉 警察敢嗎？

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

係，就算我地做錯左都要吸收個教訓，然後改善，唔好好似某啲人同國家咁

推
老土講句 要識從錯誤中學習 失敗乃成功之母
唔係唔比屌 屌完 出完氣 就應該一齊去諗方法 解決同避免
對準政權 黑狗濫暴
無限重申 氫彈都唔割
818 出撚硬

講得啱

我哋係人唔係國家機器

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

818和理非!!!
孕婦很想出席......

818 大遊行

場仗未完
818 香港人 和理非 到時見

做錯咪改

永遠都係手足

818 見

818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非
818 和理非

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

高汁

不割

喺fb 喺屋企鳩up 係無用㗎

Agger
We can and we will do better

俾錯負評!對唔住!!!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

612 721 811 818
光復香港 時代革命
放核彈都唔割蓆

813
公安在港
警察掹槍
機管局呃旅客

多謝巴打開個咁正能量既POST

啱呀，無人完美
一齊淆，一齊學，一齊進步，再繼續一齊繼續出動呀
一日未停都唔會輸

818 見

又失敗撚又分化撚又捉鬼撚
我地最重要係檢討再進步
唔好原地踏步

伍公子一早講左啦，市民大眾都未撚開聲割，你班連登仔就驚死割唔切咁又話失民意又剩開成十九幾個po 割定先，根本連登仔自己先係鬼

反思會造就更大進步

推推推推！
正面啲！

講得幾好真係
機場見
818見

呢樣先係路
錯少少警到閪咁
割到上宇宙

示威者自發無組織，大家都係見步行步，做得唔夠好咪下次再改善囉
絕不割蓆

賽後檢討 唔會割啊！！！！！

關於機場禁制令反思

認同 越多人越安全啊

雖則兄弟爬山
但每一個戰場都唔同
有啲戰場適合aggressive 有啲地方適合用軟
睇吓邊個策略喺該戰場最大功效

Be water 係冇固定形式
我地可靜可動

機場係新boss
有D唔同既攻略法
同我地以往既條件都唔同
大家俾D耐性
慢慢plan好D

就算有禁制令
我依然覺得機場係一張ACE

核彈都唔撚割！
一齊檢討
一齊進化

721
811

好需要呢d正面消息
一場運動要團結士氣
需 要 正 面 消 息

不 要 失 敗 主 義
需 要 正 面 消 息

呢場運動的勝負關鍵有2點
1.中間派/淺藍的支持
2.國際輿論
輸左一樣成個運動會輸，所以一定要真誠道歉，檢討。我地無可能捉哂d狗，但只要我地唔再犯錯，阻止d狗挑起事端，狗只會變成我地既力量。現在應集中做好818

加油! 818 行出黎見

Upupup

818 見

721 811

反省，係必需既
不論係事後係連登FB
又或者睡前張大床上面
個人建議採用返之前7.1黑旗下自由發揮既原則

另外，對於不割既原則
我作為一個前線，清楚和理非對我地既信任其實依然好強。而呢個更大既前題就係，我地都同樣地對整個運動既走向負責。有勇既同時亦都有謀，做一個徹底自主理性既人。

到最後就係重申返幾個默契
友善對待任何戴住記者證既人（尋晚冇記者證既環球網打手就）
友善對待路過非挑釁既一般民眾/外國遊客
被打時有權還拖，但以制服為目的（但唔小心踢中幾腳我就唔知啦）

818見！

呢篇必推

五點拆局建議（強調係官、警、黨一手造成）

有啲嘢你會做啱，有啲嘢你會做錯，但首先你去做啦

大家818一定要企出黎！

講得好好 大家都有做錯決定嘅時候 檢討完咪下次做好啲 不割蓆嘅前題係互信包容同原諒 唔係互屌

同埋真係要大家落手落腳行動 有錢出錢 有力出力
唔出嚟咪做鍵盤戰士、網上聯署 仲有好多嘢可以做
多一份力量總比咩都唔做好 千祈唔好灰心

果然午夜過後 正常post上返晒黎

up

818! 幾點都出！

支持，唔識咪再學

做錯唔緊要

要認
要改進
要成長

大家都唔係天生革命者
錯唔出奇係咪
唔好下下畀人屌就話分化撚乜乜

818 用人數話比政府聽, 五大訴求, 缺一不可

係
我地平民，冇權冇勢對抗緊共產黨
如果完全冇犯錯，我地就係神啦

敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

香港人係不斷進步嘅曱甴

我地應該道歉，的確我地阻咗旅客上機，但表明我地冇做錯
係機管局取消check in但照俾啲機升降，矛頭要指返去機管局警方同政府身上

講多無謂
無錯人多就能成事

哩個係事實
我哋會進步 會學習亦都係事實
你自己都係民意黎 只要自己企硬唔割蓆
民意就唔會逆轉

岩
點鬧點講都好 都唔可以灰心唔出黎
要keep住出黎先至可以令個運動持續落去

都係果句 兄弟爬山 各自努力

支持 百屌成材 少你一個行出黎都唔得 所以不割蓆

推8。18俾機會和理非出分力，互相尊重。

Pushhh

係

我地係核爆都唔割蓆既曱甴！！！
最緊要肯傾肯溝通，唔好咩都屌左先

818一定到

612
721
811

陳雲：機場的事，絕對不要道歉！同大家講下謠言戰術，rumour tactics

推，香港人係會進化吸收經驗

講得好好，好多連登仔對前線嘅要求高到封聖人咁，現實係我地都係普通市民，都會做錯，錯咗咪從中學習下次做得好啲，核彈都唔割呀

唔好一下就負面情緒到頂，只要我哋一直企硬唔割𥱊，我哋一日仲願意為香港行出嚟，我哋就一日都未輸。

我地要一齊進步

推！加推8.18

同意
818 一齊飛

禁錯左負皮
絕對認同你講既野!!!

捉到鬼好FD咁影張相share 出去

true

推呀

PISH
加油

啱 發晦氣解決唔到問題
係時候認真討論對策

啱 推

認同呀 係有人不完美 但問題而家佢地所謂衝動撚前線唔肯接受批評，我都係現場，但而家係佢地唔肯聽人講 總之一同佢地意見唔岩就係分化撚三毛 知唔知咁樣搞撚到好多人灰心

接受現實 然後檢討 之後進步
咁先有機會贏

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

屌，呢啲先至要推嫁嘛
818見

冇錯

P

我地俾白色恐怖搞到個人太繃緊，唔記得左我地可以行得耐，唔係因為我地手段叻，係因為我地人多加團結，我覺得唔好再將分勇武和理非分得太開，搞到開始分左兩個派系咁

丟掉幻想 準備抗爭

行動不完美 可接受 可改善 不割蓆

行動不完美 可接受 可改善 不割蓆

行動不完美 可接受 可改善 不割蓆

721 811光復香港 時代革命我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

死都吾放棄就會win

岩！推！

講得好啱，我地係有啲手足好衝動好惡好易出手㗎。

但唔係佢地三番四次救人，我地仲多人被黑社會打同黑警濫捕呀。

唔好忘記北角一役，唔係前排勇武不顧後果果斷出手，後面啲和理非死咗喇。唔好唔記得，如果無佢地，就會好似630撐警集會咁和理非被人打。

推 一齊去818!

未到最後我地絕不放棄！

推
講得好啱
事實就係我地行緊一條從來未試過嘅路
會跌撞係正常
希望核彈都唔割唔係淨係一句口號

推 818所有人同我行出黎！

推爆佢
好👌

加油呀大家

示威者冇組織，冇訓練，已經做得好好。你睇下D全職，有糧出，有組織，有訓練嘅警察，已經失晒控。

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

老套講句：團結就係力量！

最緊要唔好散播失敗嘅氣氛

P牌不能評分。但支持

我是一名警察!!!

不如以上面為題，寫篇野。話自己是警察，支持各位義士etc。等Mon post狗們互相猜忌。從而從心理上瓦解他們

有無得諗？

大家要記得我地係
不分化 不督灰 不割蓆
同各界we connect咗㗎

真
示威者真係有堆本身衝動撚mk
仲有d 老黑都係仇警混入黎
所以呢批人真係要小心
好易比呢班撚屎玩殘個運動

覺得錯咗就改 互相諒解 不割 不散佈失敗論
唔覺得錯咪諗吓點做好啲吸納更多支持者囉
每件事都可以係契機 發展落去先知有咩影響

其實香港人真係已經改變咗好多
諗返幾個月之前點過 大家點吃喝玩樂
一下就跳到今時今日咁真係好叻好犀利
況且長途賽 開頭跌多啲先有機會修正多啲
之後大家再成熟啲 就會行得順㗎啦

818見

818 點都要見到你

尋日已過去，系度互屌，不如大家繼續行落去。
不斷檢討 做得更好
818見

Don’t dwell on the cause but think about the effect. Learn from the past.

大家都係人 一齊進步一齊努力
我地要成功 不完美 要進步 可改善

做錯就認, 改番好就得

呢兩日連登嘅第一個正常post

認同 人係有人性 唔係咁理性
大家反省完再戰 千祈唔好割蓆
i love u all

大和解

從跌倒中學習企返起身！

香港人學野咁快
仆低左咪企番起身再行過囉
邊個學行未仆過街呀

大家一齊進步緊

push,改進並唔係割席
要有改善先會有進步

講得岩。 我認過左琴日個人係有D灰左，不過都係個句大家加油。齊人就唔會輸！

講得好岩 冇可能所有野都做得好

核爆都唔割
講完
鬼都唔割
大不了直播一齊嗌口號

推呀！

最緊要反思，而唔係好似正苦咁一味話無錯

..

岩啊, 前一日比流料放風吹走哂D人
尋晚大家都學精左全部留守
連警狗都識大撤退
大家都要不斷學習

岩

岩！

所以我係唔會捉鬼，只會用理性討論同示威者溝通，希望我哋所有人做得越來越好

推

818 見

想提提大家
唔好再咁刻意留意想捉鬼
我明白有鬼喺到大家都好惶恐驚啲鬼會做啲乜
但我想講嘅喺啲鬼唔係今日先有
一早就有 但咁耐以嚟我地都可以走到依家
證明住就算有冇鬼都好我地都有智慧有能力分析每一個行動同點補鑊
再繼續諗住捉鬼只會令到現場氣氛緊張恐慌
喺恐懼之下做錯決定係十分容易

所以請大家活用自己嘅智慧 諗清楚自己想點做
應唔應該做
根據當事形勢落判斷

唔好再在意啲鬼
做返我地想做嘅嘢

全宇宙我諗得我哋會嘗試一城之力去對抗史上最大黑社會。

香港人已經好勇敢！

慢慢大家一齊行，實有方法

心中良知會guide 住大家！

同意
有錯唔緊要
但一齊檢討

順手想講和理非有意見就講出黎
唔好自己收埋當同fd 既茶餘飯後吹水話題
每個人諗既野都唔同，可能你諗既野好有啟發而大家唔知
可能你唔鐘意勇武方式唔緊要 你諗既野可能都某層度上反映緊淺藍同中立既諗法
對我地思考下一步點做都有幫助

唔駛驚講出黎比人屌
連網絡世界講野都怯咁我地到底仲抗爭d 咩野

ERRR...
錫春袋? 邊個錫邊個...?
要錫啲黑警錫春袋不如掉核彈

818最起碼港島要咩事都冇
勇武既行完咪過返九龍下半場囉

推，每個人都不完美
集合大家的力量先有一線生機

俾人屌又點
777夠俾人屌得多
咪一樣厚住面皮繼續撐
不惜一切
如果我地無返咁上下頑強
點樣繼續對抗呢個世界最大嘅恐怖組織

都係會出黎的

岩
我地一齊加油

We shall overcome

方向係一致，唔好重覆犯錯，一齊走落去

我琴日都講錯唔緊要
肯認肯改我地一齊行落去
3不唔係鳩噏
屌都係心痛唔想人送頭
愛之深責之切

be united
keep protesting together

講得好好

8·18百萬人大遊行 我地再嚟過

無論係和理非定勇武，都係手足
同福總要同禍，團結美夢會結果
818見

企硬唔割𥱊

五年前泛民左膠同勇武割席都行錯咗
依家咪學番識囉
所有野都係一個進程 不斷學習
第一次做得唔好 仲有第二次第三次第n次
唯一不變嘅定律就係人數
出左黎先 呢樣實冇錯

推
其實講得好啱
每次出黎發夢每次出錯大家都係到進化緊
所以企硬 繼續一齊行

示威者表現克制，不存在過度武力，雖不完美，仍有改進空間。
我地一齊試一齊行一齊揾個最好ge方法好冇

P牌正評唔到但幫推

立場

屌 不割蓆 就算幾錯都好 不割蓆 我地要團結齊心先可以戰勝垃圾政府同佢班打手

agree

呢個時候咪就係要呢啲說話囉！
pish

大家都唔係聖人 冷靜過後再黎過
總之核彈都唔割

推大家做得好定唔好都唔應該係我地放棄抗爭嘅理由

岩 推
膊頭有花既全部入曬黎!!!!!!!!!!!!!

核彈都唔割 要做出黎

唔割，支持

我哋依家係面對中共呀！

世界各地搞咗咁耐都冇佢符！

呢場係長期抗爭！

和理非同勇武係一種思維

睇情況，需要時就轉！

香港人咁醒，要團結加油！

當我地唔小心柒左 會唔會都係一個好時候去玩無賴玩膠呢

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

有錯咪大家一齊檢討囉
不割席 不分化

唔係割蓆
係要檢討改善

講得好
檢討完就重新出發

再割就玩完

停止內訌，不割蓆不篤灰，只有支持沒有謾罵。讓路俾現場消息義士完場先檢討

818181818

唔完美但可以接受

推 721 811

支持 必需分享

818
一齊努力進步

不完美

但非常支持

612 721 811

818銅鑼灣見

721
811
818

不完美但可接受要改進

一句到尾，我支持818和理非全場。
唔係話勇武冇用武之地，而係818係重新聚集民氣，將冷氣軍師鍵盤戰士同一眾唔敢上前線嘅和理非同路人重新帶回同一陣線，做到不分化不割蓆不篤灰嘅最大原則，來應對對家放鬼搞分化嘅戰術。

人總會犯錯
檢討改善進化 日後收放有度
唔係每個人生出黎就識抗爭

818要人數 出街派下傳單啦

現場見！

推arrrrr

岩 要冷靜

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推，有用post

捉到點處理要有共識。唔好像尋晚咁亂哂龍。幾個人捉住後應向黑警學習，其他人用人練向外圍面向外。任何人不可進入。安排妥當後才叫記者入。盡量叫人群散開。叫佢地直播OK喇唔好嘈到暈。

邊個再批評立場唔該同我自吞催淚彈先

呢個運動 冇勇武 唔會走到今時今日
靠和班非 你每年71邊次冇遊行 但有唔同到咩？？

錯咗就要檢討
唔檢討同淋病有咩分別

Pushhhhhhh

岩 番番去初初既口號
兄分爬山！

呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」

大批市民昨晚於機場集結，導致多班航班取消，到晚上一名大陸人被懷疑大陸公安，以及一名《環球時報》記者，被包圍襲擊。八九學運領袖王丹今日Facebook 發帖回應事件，指中共「故技重施」，故意派人挑釁示威民眾，拍下被毆打的照片，並製造「香港人毆打中國人」的假新聞。他呼籲香港示威者面對故意挑釁的人，「把他們當空氣就好」。

王丹憶述，1989 年六四前夕，中共曾把一輛破舊軍車丟棄於長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。看到昨晚香港機場有疑似公安的大陸人以及《環時》記者被圍，王丹認為中共現「故技重施」，派人用「苦肉計」，刻意挑釁示威民眾，繼而拍下被毆照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人」的假新聞，同時為日後可能進行的鎮壓製造口實。

經歷過八九民運的王丹又自稱「過來人」，指自己一看就知道中共想做什麼。他呼籲示威者：「對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。」

他同時希望外界要明辨是非，相信示威者的理性，不會無緣無故暴力攻擊無辜者。他又指很多暴力衝突其實是中共派人假扮成示威者所為，他認為：「這方面，他們是慣犯」。

王丹在 1989 年學運前曾組織過悼念胡耀邦、撰文支持民主等活動，六四後拒絕逃亡，多次被中共逮捕入獄，後流亡至美國，取得哈佛大學歷史學博士學位。2012 年 9 月起，擔任國立清華大學人文社會學院客座助理教授；2015 年 8 月起，受聘於國立中正大學戰略暨國際事務研究所擔任客座助理教授。2017 年 7 月他離開台灣，返回美國。

講得好 最緊要大家落場參與
繼續互相支持
有行動先可以改變事態
細節可以檢討

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

推推

推推推

我只講幾點：

年青人要爭氣！血氣方剛仍可以學習忍耐有禮貌對市民及旅客。

支持你地既和理非中年及老年人仍會支持你地。因為你地確實付出太多了、而且未來香港係屬於你地！雖然偶然見到你地唔成熟既表現會覺得可惜，但我地絕對相信你地會錯誤中進步。

只講一句：只要政府仍然不公，我點都企你地個邊！

全力集中818

自我反省然後一齊進步！

推 講得幾好 要企出黎試過先知

Push
818

講得幾好 但我覺得打得好岩

抗爭者絕大部分都係年青人，思想同行為都唔係好成熟， 我哋要體諒下， 希望大家能夠喺錯誤中學習，錯誤中成長， 香港人加油！

光復香港 時代革命

同意...我深信和理非咁激動都係擔心你地有事

申利:
絲, 和理非, 見到有人畀黑警拉好心痛,
但又做唔到D咩, 所以琴晚留言都激動咗..sorry~
核爆都唔割蓆

講得好好
冇人係完美，但我地比狗好既係我地有獨立思考，有承擔
我地會犯錯，但係我地唔會盲目地認為自己做任何野都係正確
我地犯錯，我地要檢討，要進步，而唔係好似班狗咁一直合理化自己錯誤既行為

進化！ keep it up

講得準
818見

錯定岩邊個決定？你？

6月已嚟我哋最可貴嘅地方就係不斷諗方法改善，只要我哋keep住思考，辯論，brainstorm,就會揾到方向，唔好放棄

散晒水番晒屋企

做野實有錯
錯左咪反省 下次唔好犯同一個錯囉
我唔明點解咁多人即刻道德撚上身
香港示威者今次咁勁好多野都係一步步咁行出黎
唔通真係可以知道哂點做先唔會錯又成功咩

反思完 再黎過

經過812同813我有啲嘢想講

所以點都好 每個人都會有自己判斷去行動
兄弟爬山 爬錯左 拉佢返黎
而唔係喺側邊話佢點錯點錯

818大遊行

好岩

不割不分 冷氣軍師唔好再隔空屌
有咩就面對面行出黎傾

其實818更加要行出黎表示無分化到 大家仲係到

818
721 811

繼續兄弟爬山
一齊進化

816見
818都約定你啦

永恆嘅法則就係出嚟嘅人愈多，件事就愈安全。 完

818 街上見

唔緊要
不如一齊討論下點樣可以做好件事？

機場機場

出嚟參與已好好，經歷學習進化吧

呢d咪開明接受意見囉，無錯誤就無進步啦

大難未至 但先自我瓦解？點步向成功？
推

大家都係人，與其係咁捉人錯處不如提議多啲更好嘅方法啦

講得好
各位手足目標一致，不割蓆，不分化
818見

覺唔覺「不完美，可理解，有改善空間」係新運動方向

如果大家覺得繼續互屌會幫到件事，咁請繼續！然後自我燃燒直到灰飛煙滅！

我哋係打緊仗，犯錯難免，重點係亙相提點，唔好下下講唔同意見就話割席，又死不認錯，咁同班狗有咩分別？！

勇武同和理非係唇齒相依，有無可能再進化？再提升？再分工？避免重蹈覆轍？

客觀現實係，行動本身性質係和理非較容易變勇武，個別行動一直keep 住和理非係好難，因為唔知點完場。好似咩都無做到都唔知搞乜，但和理非既本質係成效慢，但可以集人和打持久戰，係香港呢個戰場好重要。

而家班狗下下等你衝又或者佢哋自編自導自演......

如果大家真心相信和理非係勇武最強的後盾，勇武係和理非最鋒利的劍；請大家向前看，我哋可以諗下818和理非可以點樣有好效果d既完場。

811

不完美 可拉受 要改進

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

真
無出機場又係到屌既 真係唔知咩心態

Link？

818 個個都要出！

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

希望出post講現場既標題可以正面小小例如現場加油/現場撐住/現場冷靜等，
而唔係一黎就屌你班豬友/輸曬啦/走啦等標題。
現場企後排果D一開熱門，
見到全部都係潑冷水既po真係會心淡架
再加埋大部分勇武都行動當中，現場開得既反而係和理非坐緊係度或者後排既，
一句你地成班都唔抵幫或者屌曬你地其實變相扣帽子騎劫所有人，
我地唔係冇number而不付責任/任意妄為既黑警，
唔好將打擊黑警果套放入機場手足度。
大家都係為呢場運動而落埸付出，
多D正能量或至少係尊重現場既po對於現埸手足既士氣同情緒控制點都有幫助。

大家冷靜 切勿衝動係鏡頭面前打狗
令外國好難做
佢遣責又唔係唔遣責又唔係
建完國成功自治之後再私了
到時 你打9死d狗我都唔會出聲
你要搵岩時機同地方先做

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

幫推一下 大家集中818和理非 今次暫時唔好勇武先

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

十分認同總之核爆都唔割

認同

推一下

推 818一齊出嚟

同意，冇得放棄!

不完美，有待改進！

永遠唔會完美
永遠都需要改進
大家同一條船有時唔接受都要幫手補鑊同拆彈
當敵人不斷進化
我們都唔可以固步自封
都唔需要限制一定要和理非定勇武
唔好停止思考
一定要相信重有方法
只係我們未諗到

818大遊行要文宣

借個位

推。

講得好

呢篇嘢唔係我寫
係立場新聞的

睇來我下次放埋link

Push ，我係香港人，天佑我城

Agger!!!!!
721 811

818見!!!!!!

理性&思考
不斷進步，不割，不散

We can do better
不斷進步 改善

推啦屌

咁你一齊幫幫手救番條事ok?

係度屌無助件事

推，唔想再見到大家互屌/互相標籤，唔好俾敵人成功分化！

不分化

出黎啦香港人

721 811 818一齊出

一齊講吓下次點做

我知道，所以都希望下次講現場可以多D正面po

勇武要好好休息
準備好下一次

依家太多鬼同狗
要諗對策應付

到和理非非嘅回合

P仔推唔郁都推一推

sorry 按錯負評.......

［事後檢討，請入黎討論］不割席，但絕對可以做得更好！5點值得反思！

岩啊 坐喺屋企屌或者認錯冇撚用啊
下次要識做識諗先重要

錯唔緊要！

一日團結唔放棄一日都未輸

推 屌爆中計撚同割蓆撚

[思想改革] 抗爭者的思路

出

//核爆都唔割，唔帶你支持核爆//

［事後檢討，請入黎討論］不割席，但絕對可以做得更好！5點值得反思！

同意，抗爭需要經驗同成長
總會有做錯嘅一刻，大家嬲完我地再檢討
搵啱方向就繼續一齊行落去

Link?

可以另開個po研究討論

思路清晰
過咗半日開始多返啲理性說話聽

講得好岩
係時候事後討論啦
話派糖去機場PR既其實有冇人真係去左?

割席既連登仔睇到未

Push
大家都要思考

黃之峰都唔係聖人，都會柒啦
都係果句
人誰無柒？柒頭中學習成長咪得

係群體嚟講不嬲係印象多於實際行為

立場真係好正

「只要我哋一直企硬唔割𥱊，我哋一日仲願意為香港行出嚟，我哋就一日都未輸。」重點啊，團結啲啦大家。

哩個post要推

P but PUSH

檢討 唔好捉鬼

從仆街中學習 跌親咪知痛但咁先有進步 一齊撐！

推
岩呀 每個手足落場都係即時 無諗咁多
睇直播嘅自然有好多分析
所以有時睇直播嘅 可以睇到一半 再諗下落唔落黎睇下我地前線水 指導下

大家都係香港人 怕一早就怕嘅
但係做就一定要齊心！

不割 不分 一齊贏

一齊贏 一齊改 一齊進化 一齊勇武

就算做得唔好或者個勢差左
都要抱有希望
大家一齊拆掂佢
約左大家除罩相見
818大家再次企出黎

對住人類史上最大嘅黑社會

唔團結 有分化

輸係100%嘅波

非常好文！！！！

推！

點對付啲鬼？講個信字
要信手足呀 團結先成事

睇下立場姐姐條分享片

不分化 不割蓆 不篤灰

同意，睇番直播，可以改進。
到宜家這一刻，點都係一team人。
818見。

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

永恆嘅法則就係出嚟嘅人愈多，件事就愈安全。 散水黨睇清楚

Yes 一定要和解

is not just buy customer a meal

不切割

非常認同

推

大家和解啦好無

做得不完美，但可以接受

理解，唔割

818推

一齊抗爭下去！！

以為立場新聞講

行動最實際！！！
做乜都得，你覺得WORK 就得！
兄弟爬山，各自努力！

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

前晚就已經想搞野啦

得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導
下次唔洗再問去定留

818見啦巴絲們